有冇人睇左新個套恐懼鬥室

星期二約左同成班friend睇

啱啱睇左了，好興奮好想瘋狂劇透!!!!!!!

同之前嗰7集冇乜關連 完全係第2套戲嚟

等待開場

1-7本身記完左
借橋姐

睇完， 搵到繼承人又可以繼續拍

襯今日去完interview 冇咩好心情順便入場睇當刺激下自己
今集冇之前個d 咁血腥嘔心 so far 一個半鐘完場 感覺略短

少左好多特寫。。